Watch dog Legion 集中討論區 (2)

歡迎討論

想問下戰鬥蜘蛛機其實點用 , 點樣射子彈

隻game出咗成日Ubisoft Hktw 完全冇宣傳過

有冇人知道除咗九榆樹區嘅任務之外 仲有咩辦法搵到職業殺手

玩到第4個大佬

d人技能完全唔夾 好難搵組合技

今日入手，有冇人玩ps4版？覺唔覺得好lag，轉我角度都姪下姪下

用緊pro , 大多數30fps , 睇人地pc 60fps爽撚到

Xbox series x 4k 30fps

好靚

有無人知倫敦區(好似係)有個相片證據要影
但係棟大廈個地底黎搵黎搵去都搵唔到路，唔知點影

有無人知我講邊個

好燃慘

想問下如果畫面裁咗可以點
試咗ubisoft support suggest嘅setting都唔得

最好用特務應該係無人機同殺手

隻GAME有2種影相
社群影相 同 遊戲普通影相
我都卡左好耐
用後者就OK

整左少少影片，慢慢增加緊
有需要先打開黎睇

高空會Lag

玩左幾個鐘就感受到隻game勁hea, 就算用hard mode開車都係橫衝直撞撞死晒全世界人就得， d mission又勁求其，2 代都話架車仔都要解鎖，現在求其搵d drone撞係推下咁就做完 d任務。真係唔怪得要整個永死mode, 真係唔好再hea d

我都係咁 我試過較電視個畫面比例就ok返

有無人知黃金版送既4個人物點拎
係咪重新黎過個save先有得揀定做任有得拎

我都想知
輸入左代碼之後唔知點拎

你係開game前入？ 係咪都無嗰4個角色揀

黃金版都冇送人
你講黃金個season pass
定終極個 三 個人？

60FPS仲有光追爽到爆

點解佢30fps好似咁順
但我PC睇過場動畫都係30fps 不過勁lag

大廈廣場近馬路有個通氣口，氣口前面有部無人機，用蜘蛛或者無人機入去通氣口

玩到"報到"個任就已經唔想玩
我要求唔高都覺得悶 D任重複性太高

影相個相簿d相點拎出黎？

同埋點解影相mode d texture渣d咁

應該唔只30

開車個到真係好誇張 快到痴線 又撞極都唔會爆咁
同埋開槍射人個陣 個感覺好差

嗰架裝甲車硬正到黐孖筋

Watchdogs渣車咁多集都係麻麻地 第一集真垃集
第一集撞爛啲柱可以分5碌咁
今集撞咩都軟瀨瀨咁 除左樹之外 個wifi站都可以一野撞爆。

今集唔叫3 睇黎係因為無個所謂嘅真主角咁

Btw第2集好好玩其實 衰係個故仔無咩特別

唔好意思 係Season pass

第一次玩watch dog ，想問問紅色既區域係點？可以佔領？

入到去所有人都會當你係入侵者會主動打你
入面通常都會有嘢執同埋有科技點數
玩咗陣好似唔可以佔領嘅

ubi 其他game都係玩佔領 無啦啦今集無得佔領 見到啲紅色就好嬲

今集理想與現實爭好遠

南華克 羅瑟希德碼頭有豬嘴拎

玩落都幾鳩

蜘蛛仔玩晒

一係運貨機送人入去

想殺人就反恐機殺佢老母

招個傭兵 入去拘捕晒d 人 又係屈機 全部跪晒係度

我仲未研究到點招人
次次都係擺佢入招人list 唔知點成功招

係咪要推主線先可以招多d人

如果係唔鐘意你個d 就要用深度分析去招佢 幫佢做一兩件任務就可以招到

oh

卡咗喺到 郁唔到 點搞......

這個puzzle剛過，又係勁on9 唔夠content硬塞d spider parkour ,你望下四角就會見到個洞口，踩住d野上轉個圈就ko

近身係未只可以避開，無得擋？

我有強迫症見到有啲紅色係個地圖度就好辛苦

watch dog 不嬲冇得佔上集已經係咁

我剛剛都係咁跳來跳去跳上頂就會有出口 周圍走

聽落好大鑊

錯Po自膠

可能當細迷宮
日後比人入去開槍爽掛

爆咗機 故事值得香港人一玩 換人系統個loading時間（ps4 pro)同換人之後reset晒啲野 加上科技升到咁上下 有啲職業完全冇用 浪費咗個idea

催眠個黑警周街殺人

話時話好多特務（解放地區果D）都廢

無政府主義者同Call兩條友打交果個都廢廢地
間諜就比殺手取代
駭客又唔係好必要

到後面我都姐係用無人機同殺手

招左隻型棍殺手

thx

終於見到

有無試過成日無啦啦禁唔到個使用制？

姐係個3制 平時叫蜘蛛仔出㴝個個

係Bug？

利申： PC版

唔比用野

今集冇得做報警撚

想買 但見大家評價好差下

想問下, 究竟點樣可以save ?
換衫可唔可以

轉人？

爆左機
簡單咁講

特價先買/唔好買

寧願你買返2代黎玩

而家比較嚴重既問題係會閃退,但係隻GAME又冇手動SAVE,結果你就會回溯,所以都係放一排玩住其他野先
佢故事同背景我幾鍾意,問題係回溯會玩到冇心機

彈機問題好似係dx12問題, 用dx11就冇事

我已經用11

隻game update 完仲lag左

影完相d相可以點拎出黎

因為YouTube 睇係影片30

先講明我唔係Ps4 Pro，買基本版無特別特務果D

老實講咪撚買
中下水平，全方位比2代屌打

可取：John Wick 槍鬥術真係好型
坐車D歌岩我聽
頭盔幾型

缺點：故事悶 演出悶 任務內容勁重複
關卡設計退化（運輸機Op ，無哂T-Bone果堆陷阱場玩）
主線比人感覺似大型支線Dlc
某D場地又係講唔通，你點會係酒吧擺部生蜘蛛機係地下

Hack野同上代比極度唔方便
又無左經典招式大停電
電路迷宮Ui 勁Hea

會閃退Hang機，Load Game又耐到仆街

某D技能實在太過Op （3Lv 隱身神技，Hack反恐/鎮暴戰鬥機太撚勁，用佢基本清到4分1人以上），令難度大幅下降（唔好叫人唔好用果D技）

隻驚講到殺人唔好咁，事實係你周街殺人都唔會有懲罰（除左通緝度），電槍用都唔想用。

特務技能又係唔平衡，勁多都係可有可無
駭客（你平時Hack距離都夠遠） ， Call靚（果3個用拳頭又廢，人地基本都開槍，0作用），Call 車（周街都可以搶車），扔煙霧（隱身仲勁），不能盡錄

除左而幾隻職都基本唔洗諗着用其他：職業殺手（真槍+3下內近戰必殺），飛機佬（飛機超勁又Cd短），地盤佬（運輸飛機勁方便）其他都唔洗用了

無得佔領又唔知Jm9，上次解完道密碼門 下次番去又要再解過
做任務一個建築去幾次，支線有時又要去，解足幾次道垃圾門
快速移動Load勁撚耐，換人都要Load 一排

人物無個記得
揸車都唔撚似揸車

總結：唔好玩，遊戲性真係大不如前，Hea撚到
唔信你玩番Watch Dog 2

而家仲未有多人模式，好心未整好就唔好拎出黎賣啦屌

咁撚樣都敢收$468

利申基本版Ps4 無SSD
係高空會跌幀

係 你試過？

上兩集好玩太多

爆機後就Del左了

咁就真係唔知了
我係用dx 12瘋狂彈機
轉左用dx11暫時一切正常

學生妹

邊度拎返黎？
D阿嬸真係好樣衰

跟住呢條片0:47去搵女殺手，女殺手多數係白人，應該會好啲

想問下有無人有買season pass? 我嘗試過重新開過個save 肯定dl哂入ps4 但新開波揀人都係無

都係佢送佢4個人 打少佐

玩玩下覺得返去玩2代仲好玩
最弱智係周街撞死人都無事
d npc仲話要打911叫白車
中完avengers伏又呢隻又中伏
以後咩GAME都唔會再買先行版

除咗大停電 仲冇咗升降橋設計 又好少會有飛車追逐 尤其如果你大部份地區都解放咗嘅話 真係兩三個街口就甩咗星

留返錢買2代黎玩實際
成隻game作業感好重
完全無代入感

老老實實 其實我有預感個多人模式都係咁上下冇咩特別嘢同新嘢玩

未出唔敢評
但多人2代已經做得唔錯
特別係有個任係類似潛行搵對家係邊到出黎
或者飛車捉人真係有飛車feel
又有得call黑白兩道幫手
唔會一隻蜘蛛/無人機打天下

黎緊蜘蛛俠應該keep到水準
都唔期望佢有咩大改
而家唔敢預購2077

個D係DLC腳色 未出

WD2都有屈機技
Call黑警加黑幫，食花生等佢哋清場
然後行入去hea解任務

會唔會美化咗第一集
第一集玩法好悶喎
係故事正常少少

無左大停電同坐火車好無癮
拿拿聲爆左佢算

同埋今集d hacking真係好唔順手
R3一掃全部天眼現形反而仲難禁
好似上代咁逐部hack入我覺得仲有feel又唔會錯

同埋自由recruit又係哂氣 九成廢技
基本一隻地盤佬都夠打完場上面都講左

//隻驚講到殺人唔好咁，事實係你周街殺人都唔會有懲罰（除左通緝度），電槍用都唔想用。//
呢個頭兩集積落黎嘅問題
吹到ctos周街監控, 但係你開槍殺人用埋炸彈, 揸車係咁撞死人都係冇乜後果
佢又唔加番第一集個名聲系統, 咁先會令玩家係用真槍定電人之間個選擇有意義

仲唔改
隻驚Hea撚到

請問打交果陣係咪無得逃走？每次albion打交，對方都係越黎越多人，我又無得跑走，之後俾無人機射死。🤦🏻‍♂️

向後跑/ 隱身

其實game入面有無後生白人靚女？
週街都係黑鬼多過白人

好小好小 , 有都好大機會BLM咁撚樣 , 古古怪怪

岩岩開始玩 邊到可以搵到職業殺手

做完報到任去呢個地方

上面條片個位 夜晚21-2200去會出現，中左次似尚連奴既男殺手4skill，仲等緊john同hitman
另附近個打拳point隔離個紅色電話亭，日頭有白人女殺手35歲，3skill 樣中上，着裙
酒館夜晚2300前有個 c9殺手

想関下如何切換技能，例如蜘蛛換做隱形？

無左大停電同玩尻交通燈
d揸車重衰過上一集
上集好似可以拎ak唔一定要做黑客 今集突然從良

姐姐

屌你

暫時recruit過最好睇嘅角色

之前recruit咗個黑黑地嘅，都幾靚
但老牛聲，之後推咗佢去死

呢個啊嬋係第一個邀嘅，身型似三十幾，其實58歳，技能得電擊，之後無見過呢類樣嘅人了

得件bra就算

有無人知點解我解鎖完個區域 佢送左隻人比我
但第2日開返game之後搵唔返個特務 係咪中左bug

屌，死咗條OK靚但冇能力嘅女
好撚唔開心，都係用屈機角算

再刷過囡

我已經完成"報到"呢個任務幾次啦
已經手動將存檔上傳去到雲端
仲係回溯

丈夫？

成個葉劉咁

倫敦塔個蜘蛛pakour又幾搞野

見過2條gay佬摟住睇海 , 見我拎相機就散開

有冇人知邊到有阿婆 搵左好耐

因為console 30fps係順過pc 30fps
因為frametimes, input lag各種問題

係因為v sync+motion blur

真係好撚垃圾
我想玩殺手用滅聲槍，唔得既？

屌la 星
d 特別職 頭三招技係set 死左

呢2樣野console同pc都有

diu la ma 佢之前吹到你用槍殺人，好難招到人

佢果四個人係dlc 角黎，要dlc 岀先會拎到

, btw 用殺手 突突突 真係好爽

搵左兩日女 已經最靚

巴打成 team都係女

冇計啦，隻game嘅內容 ...
而家喺條街都係周圍搵女

PS4版點save

得autosave

有冇d咩特務/技能係必備
我諗住招要必備既人就算

鍾意捉啲紅色衫嘅女女入DEDSEC
響度諗如果PC有ADA WONG MOD都幾正

個人覺得主線/解放地區d角已經夠有餘
地盤佬+殺手 最多搭隻間碟就夠爆
招女果d就個人喜好

技能就升爆無人機果堆先 開波hack哂入去背叛已經死得七七八八

招到John Wick

我 ps4 只可以等 online mode
整自己人樣

依家試下去刷殺手
好似果邊d人樣都唔差

online world部份點？
多唔多野探索？

同watchdog 2 比

同問 啱啱玩到呢到 唔知揀定好

啲私人載具點樣有？我招募完唔知點整出嚟 定得個睇字？

十字掣上

殺手

完

online 可以整自己人樣咩。。。

就應該冇既......

講起女 玩咗49粒鐘都係周街刷人冇乜做過任 主線啱啱先做完第四個任務 呢個樣同呢個髮型已經係我見過最好嘅組合

點解話要呢個髮型最好係因為 其實我左上角粉紅帽嗰條女都係一樣樣一樣髮型 而且仲後生過醫生 但好明顯見到戴咗帽係冇咁靚 試過好多頂帽都係差啲 但又唔想明顯好直接撞樣先笠頂帽畀佢

隻game入邊有冇得剪頭髮㗎 ？

隔幾日冇玩,佢叫我用無人機入屋,點樣call架無人機出黎

諗諗下做乜要煩惱襯衫
一於男嘅就除剩條底
女嘅就除剩個bra
整隊裸體dedsec出黎

玩到去思凱屋企嗰度
痴撚線睇撚到起雞皮

我覺得呢段劇情做得好好 好有哲學性 引人反思「永生」係咪一件好事 但最尾又冇提示左定右先係殺咗佢 搞到插錯左手邊

插錯咗會點

平時行街點樣換走蜘蛛做其他裝置？係咪一定要邀基地才one 換？

思凱成功重啟上傳得到永生 404嬲鳩咗 諗緊好冇loadsave 但要由大英廣播嗰個任之前開始玩

She will help you la
Maybe

能力係令敵人倒戈嗰種角色有冇方法令到/邊度搵？
唔小心玩死咗，好想recruit返

想問點樣喺地鐵站快速移動
㩒咗入去地圖之後唔知㩒咩

開地圖，R2拉近少少，ZOOM到中距離
搵車站，按住正方快速移動

㩒tube個標誌

唉 我本身可以招佢 但佢想殺我另一個特務個老公
我電左佢 救左條友 佢變左憎恨

刷咗勁耐淨係見過1個職業殺手
就係解放咗果區之後送果個

我見過一個話係邊個邊個既職業殺手
諗住招佢
點知開佢file一睇 寫住業餘殺手

團隊->編輯

係邊度搵到？

職業殺手個槍鬥術要點先出到？

持槍狀態用近戰攻擊

都係巴打上面條link 果個位
招返黎初初帶帽帶眼銨著皮褸，招第二個先中啱髮型

唔係吹到xsx性能好勁

都係得30fps

四千蚊嚟講算勁啦

想光追+4k+60fps?
就算3090都未必得啦

1080 60fps 滿足了

招左個黑短髮既 都OK 職業係明星
不過今晚先cap到圖
PS: 有一個支線派左佢出去.....

3080 光追開高 + 4K + DLSS balance 都有75fps

見到了 thx

DLSS咁大影響力

DLSS係好重要, 同埋我張卡超左100
問題係隻game有bug 有時玩玩下會勁lag...
reboot先冇事

想問有無人PS4板d語音電子聲咁樣又疊聲又chok下chok下

玩緊一般難度
根本少少stealth 加電擊hack夠晒
成隻game 玩得最爽係見到有狗ss路人打佢哋一鑊

Fun fact：喺英國，身份證係警察國家象徵
atleast有啲上一代會咁諗
人唔應該好似狗咁要有晶片要id check到
有秘密通信/私隱權

Legion 啲id check 唔會掃decsec 都係敗筆黎
應該比狗ss即拉/劇情比人ss到agent硬拉一件
同埋校返走佬個難度去一二代
迫人玩唔同角
仲有感受下police state下有幾恐怖

殺左佢再刷過隻新
我好似招左3隻john wick

巴哈有文教點刷，好易
基本上係可以必岀

要用槍射左條友一兩下先

屌，真，ss 左又可以玩劫獄
dllm d 狗屋臭格浪費哂

今晚試下

岀左，記得一係招一係殺
唔係既佢唔會岀新角比你
btw 我送果隻勁過招

有冇巴打知買左SKIN, 架車既SKIN可以點整出黎?

佢俾隻黑妹俾我
樣又唔靚個髮型又係標準黑人爆炸頭

但好難想像一兩條友可以拉到dedsec
如果係強制俾人拉入臭格
第一次可能覺得好新鮮，之後會覺得好麻煩

被捕左既人係咪玩完唔會再出黎？

其實點先會死人或者入冊

之前試過吸到毒氣暈撚咗
跟住就話已經俾人拉咗

你開咗永久死亡
個角色受到一定傷害就會死

想試下入冊，再突突突救番佢出黎

垃圾ubisoft open world

招募左個律師無啦啦失咗蹤嘅

非致命擊倒=入冊
致命擊倒=死
好似係咁

應該俾人拉左或者俾d 幫派捉左，會狼任叫你救返佢

係咪同一個位置最多岀兩個？

大家D科技點升咩先？

除左殺手同間碟仲有d咩人特別勁?

隱身同無人機

mma冠軍
成game成日要打拳

有無圖

想問下 我9700k+2080較全低 720p 都穩唔到60fps係咪正常

無人機all , 根本屈機 , 反恐機cls

就咁職業果度寫mma冠軍就係
其實打拳贏咗果d都差唔多
不過我貪冠軍個名好聽d咁解

重點係要飛來橫禍嗰種感覺姐
可以比decsec走甩嘅

都玩到人人都係主角
咁理解下police state下普通人唔幫手或者無助個心情都合理呀

+1 較咩都係5x

今集好短...
14個鐘爆咗...
上集24個鐘...

蜘蛛玩哂
再加反恐無人機

係咪搵到個識call反恐無人機就夠

有個platform可以call無人機
或者你可以hack

隻GAME好悶 畫面死氣沉沉,睇到頭暈
解密方法又悶又亂
明明第二集係準神作

我都玩到有少少頭暈

D side mission 會唔會好覆？

係,加埋好多任向室內

會

畫面死氣沉沉<<<<倫敦我諗係咁上下
不過冇咗啲動物，啲路人又冇乜自己嘅嘢做。
任務好悶，冇咗第二集嘅樂趣

第二集比較多野玩
今集好易玩個故事好短

梟雄個背景都係倫敦,但感覺個都市係有生氣
同埋呢集個操控感,勁似看門狗1
我仲買左黃金版,唉
當蝕500蚊,等多2星期玩刺客英靈,應該唔會咁伏了

但啲路人嘅職業終於合理返
以前明顯係鳩配

生氣一定係少咗，要做返police state嘅氣氛
少咗啲小遊戲

係無生氣，灰灰沉沉 , 世界觀又太壓抑

點解個自動save好似咁9奇怪，明明過左個關先退出但第二日又要重新來過

有無得手動過時間?

故事其實唔錯，但係體驗真係好差

哇屌，你真係好有見識

拎面具 ? 揀個路人再深入分析跳時間

唔係
刷下人黎招募咋

我都有暈
暫時玩咁多game得watch dogs 2同呢隻會暈

屌啦我隻殺手

這集最差評一定係整個永死mode，但又無整個悼念既位。死左個用開用得好開心既agent，唔小心玩死左佢，但成條team一句悼念既說話都沒有，然後個team menu得個x就算，restart game個名都無埋。

我想問首個特工要簡邊個最好

隨心啦
隻隻都係得一招技
個任完咗包你即刻招第二隻角

我岩岩可以出番黎自由行，係咪已經可以周圍搵人

Yes

啲路人大把自己嘅嘢做喎
連行程表都有喎

隻GAME幾真實 D仆街真係會周街拉人
阿婆都照打再扭斷手
你影佢相就打埋你

你就咁企佢面前都打獲你

用差婆拉返人

開左會死有咩著數

點解18歲普通職業女仔打爛仔都識得起飛腳

GPHONE出試玩心得 支那仔係咪要罷玩

想問下錢除左買衫外有乜用？

呢個今集敗筆黎
可以recruit嘅人太過簡化, 淨係分嗰3 招技, 同埋老人會行動不便
根本要分埋格鬥, 射擊/武器熟練度, 敏捷度嗰啲,
更加突顯legion個主題各行各業點樣用自己技藝智取或者硬碰
而家隻game隨街啲人都好似武林高手咁款, 個個都可以takedown人, 全部都槍械高手

講得啱，個差異唔夠大
可以整啲電腦白痴，但近戰係一拳超人
或者電腦天才，HACKING冇CD，但冇得近戰

佢地都唔玩得

退game要返主畫面先

暫時無

等平d先玩

買左，等12月有mutiplay先玩，當課金支持下

PC版退極都退唔出遊戲,一強制退就冇哂資料
有咩解決方法?

咁設計要重整埋個換人系統 𠵱家換人係咩都reset晒 例如我用個黑客偷完金鑰之後換其他人又要重新偷過 完全做唔到嗰種我幫你偷完 你潛入咁

又唔係任何時候都reset嘅，要完成左上方個目標先會有記錄點 (而唔係每一個動作都有記錄)
你講嘅嘢個人覺得好有可能online mode會做到
但前題首先要啲角色要夠diversify

ps: 個loading真係好耐，換人要load，入dedsec又要load

我之前都係咁，做完以下steps之後有改善
1. Ubisoft connect default 用系統管理員執行
2. 將 Hosts 檔案還原成預設值：
3. 重新安裝Uplay 用戶端：

load到後期唔想換人同返dedsec 好心你唔可以整個cut scenes話交比你 之後拍個手換人咁咩 爽手少少

厭惡左dedsec既人係咪無方法邀？

係 兩個dislike就冇得邀

我$438

實體版$360
點解唔直接出埋多人，明顯唔係因為未做完

同問 買左返嚟都冇用

我$360

要唔control先會變自動炮台
不過唔知用落效果係點

見到條友比黑警打，救左佢發現係自己控緊條女個男朋友，然後想招募錯手打暈左佢

其實GTA V咁換人咪得, 仲可以換人嗰陣遇上啲random事件有啲趣味
另外好似冇埋電話UI, 旅遊打卡指南同埋uber
uber除左吸引玩家揸車遊覽個城, 仲可以加突發任務幫俾albion/幫派 追殺嘅人著草, 順便咪當另一途徑unlock 技, 道具, 點數, potential recruit 之類
武器又唔知佢發乜瘟用技能黎set死, 明明第1,2集有咁多武器可以揀, 又可以去買車
ubi真係捉到鹿都唔識脫角

隻game年頭delay到年尾，未整完有bug、細節位做得唔好係好正常既事喎，比d時間人啦，或者12月出番mutiplay應該會好番好多

頂咁平

明顯係想用更新/DLC去引人持續討論
而唔係一下只攞晒所有內容

Multiplay有冇講到點玩？

我隻john wick都係叫比利 XXX

don't ff 太多

ubi係咁 , 同埋你睇下今集佢係試水溫 , 唔係叫watchdog 3 , 好多野都係試驗

第2集玩到白金都仲有興趣玩埋DLC
但係今集真心唔掂
故事唔知jm9 遊戲性又低過第二集
已經棄咗冇動力玩到白金
難怪之前唔點見Ubi宣傳飯驚
原來佢哋都知道今集好唔得

其實佢今集只係將唔同技能分配落d路人到就係咁簡單
初初宣傳果時睇落玩法係幾特別, 但ubi d野你都知
宣傳果時好好, 玩落就覺得無咩大不了

爆完機 故事咁短....
今集工人1個打7成任

睇返舊UI 好似抵玩D...

弊在佢試水溫得黎, 將之前做得好嘅野唔知掉晒去邊

工人加無人機佬打晒

下隻正傳咪有 , 有下隻既話

做任死左隻角色，寫已被捕 , 去狗屋爆門救人，但隻人係無既

用多左時間整新野比你, 咪係其他地方偷走d功夫
如果唔係ubi點會出驚出得咁快

係咪要永久死亡先至會俾人拉？

咪就係囉 日load夜load仆你個街

仲有啲武器又要招人先解鎖 又有分專屬武器
但係你人物分別又唔係好大 最特別咪殺手 養蜂 催眠

以前好玩既野俾佢删哂

唔叫第3集，純粹係因為系統變革姐
1代係Aiden做主角，2代係Marcus做主角
3代就成個Dedsec做主角，所以先叫legion標奇立異
主要對抗嘅仍然係Blume，仍然係ctOS 1.0 > 2.0 > 3.0

Assassin creed origin都係改革嘅作品
既係嘗試，亦係正傳

有冇人知今集係咪唔會出steam版
係嘅話我重玩watchdog2算

睇佢Anno 1800出過係steam又抽起
ubisoft 應該都唔會出steam架啦

無開死亡

成日透析路人見到職業殺手位置，但去到就係業餘

有冇人覺得啲弱點好廢唔過癮
應該加啲例如見到老鼠會大叫之後曝露你潛行位置
或者條友行行下路會唔受控打鳩啲路人
好似 darkest dungeon 咁個負面effect 好影響到你

其實只係將以往一個主角可以做哂嘅嘢
拆開比唔同路人但每人得一招技
你唔可以用唔同技嘅配合過關
換人又要重新load過

諗太多 , ubi唔會做到咁子細 , 不嬲都係得個樣

玩完skye個故事就唔想玩落去
成隻game重覆性太高 好悶

之前又話d阿婆跑跑下會唔夠氣死咗 宜家我用緊個阿婆打人係連環拳起飛腿打到MMA咁

要隻GAME好玩少少
就要開永死，唔好用死啲屈機角，挑戰下自己

你要有自然死亡果個特徵

用過呀伯有自然死亡
玩咗5-6個任都未死
俾人射又唔係易啲死

What're the rules of this game? What're the rules in this game?

之前刷第一隻殺手有死亡，打打下古惑仔地盤無喇喇死撚左

好想睇下啲人仔自然死
有個主線任要色誘官員，都係派個呀伯去

試左刷ETO/錢大法

琴晚連續死2個人
2個都係做個任去到指定地點之後俾班古惑派追兵打死

玩過一次唔係好適合
未用code
$350即放

有永久死亡好玩好多，頭先先死左2件，衰自己on9

打拳果陣對面捉住再打果下點防
成日閃咗都照捉到

" Watch Dogs Legion will be timed-exclusive to the Epic Store on PC, and won't be available on Steam for as long as a year".

玩左十幾個鍾 終於招齊人同解哂全部地區
可以衝主線了

有冇人想賣
我想收
watch dogs legion $300

九龍灣至油塘沿線

Tg:

唔該曬巴打
垃圾ubisoft
垃圾epic
垃圾騰訊
垃圾支那

直接問佢玩咩game la

件衫同裙邊度買

應該限定既 , 買貴版個條女先有

見鬼佬話有得響入面store 買返

我1,2都冇玩過，直接玩3又覺得OK
可能冇比較冇傷害

3比我個人感覺玩落似1，一堆新野擺出黎測試下咁
照咁睇應該4會正好多

ubi 啲套路好x 悶，一有好評就成套照copy去下一集

直接買2好過啦

職業殺手係咪要劇刻推進到某階段先至會撞到？
我宜家見到嘅都係業餘殺手

完成品係雙數，測試品係單數

唔洗，可以刷

更正，要過個任之後先有

邊個？

第三個任

我第一個任都未開始做

主線要破完"報到"才有辦法遇到

咁刷下囡囡先

我上網見到人地刷到個女殺手，好想刷返個

正接西敏站出 向右行 望過去對面馬路就會見到一個hitman 會打緊一個人

講起第2集, 想輕鬆有得玩go-kart, 又有得出海玩風帆
legion 成條泰晤士河係度竟然乜都冇得玩

希望season pass 會加返

原來整到其他npc討厭dedsec會比人綁架D隊友

想問下綁架係會話你知比人綁左定話無法使用？
我個律師冇落過場但幾個任都話無法使用

我係一開game 個ai話有個隊友比人綁架左
之後個角色會無法使用 仲出左個支線任可以救番佢
之後做完發現綁架佢既人係一個之前我整到佢討厭既npc

我岩都搵個佢個支線任
原來個律師比人落藥昏迷訓左醫院

基本上有takedown過既npc 都討厭dedsec
得罪全世界

你試下2

個人覺得系統上2好d
不過劇情就1好d

無記錯1 hack野個介面係個menu咁，要上下㨂item 好煩

其實黃金版包咩？我入哂code都冇佢講既4個英雄同車輛套裝

你記錯，1代hacking冇咁多功能
2代因為多咗功能先開始有menu

玩法一定係2代比較豐富，但劇情就好差，一班後生駭客柴娃娃抗監控

4隻要等DLC

蠢左，早知買普通版

路過見到mark 住嫌疑犯，係咪都要做低佢？

終於揾到條唔錯既女 唔係大眾樣

係一班道友 係咁飲酒隊草

美國隊草好平常

解放區域後俾咗個女殺手我目測靚女

仲記得watch dogs 1 尾關Aiden 連30秒都唔畀DedSec
Legion為咗賣DLC就鞭屍，將Aiden加入DedSec

仲有Defalt死咗未
第一集殺完佢 Bad Blood又出現
Bad Blood殺完佢 第二集又出現
而家Legion又出現

死唔去

私法制裁者

無件衫好睇，唔鬼著了

隻game好似得返揀女咁

因為其他野真係麻麻

我都係咁著
不過有sport bra

想問下係邊買槍同車？？
搵左好耐都唔見有

槍同車靠請人解鎖

啱啱先爆機
成隻Game最深刻都只係個變態婆搵老母做AI
真係有種心寒嘅感覺

其他野都好唔掂

無 , 跟個隻人 , 有槍就槍 , 有車就有車 , d錢只可以拎黎買衫

殺佢老母

黑絲邊度買?

衫鋪，高踭鞋

搵到了

最後仲好意思話唔好殺佢前面威脅人又唔見你咁

btw有冇人試過唔殺會點

D數太高 , 唔透肉 , 呀婆絲襪

有冇tg群？

白金咗，啲酒吧、飛鏢、油漆好嘔心

㩒左唔殺
404條友會話同你反面但後面又派的士任務比我
你地殺既係咪都係咁
可能一樣

PS4 Pro超高清貼圖

唉~人老左冇咩時間玩

ps真係

殺咗 冇反面 有比啲支線 咁應該冇分別

好彩係外傳姐

我油漆BUG撚左，已經跟人條片咁跑多轉冇轉到人都拎唔到盃

pc 版update 完係咁crash

正傳黎, e家出wd同ac都唔會寫1234

第一隻同今隻應該趕工作。
第一集trailer啲畫面實機縮水
仲要拖咗好耐。
今集啲畫面但悶到pk。

第二集，冇乜期望反而幾好玩。

最壞嘅情況，開新遊戲重玩序章再解過

Sony係咪殺咗你老豆老母
一日到黑追住嚟咬
煩撚過村口隻狗
點解我都係用PS4 PRO冇你呢啲情況嘅

咁你去隻game唐人街cap對石獅睇下？
批評有咩問題？我都有好多係讚ps4。但最奇怪有啲人估計又唔係sony員工，又冇sony股票，但批評ps4佢反而最大反應。

開始幫隻狗報仇

係邊度遇到

係咪外傳, Title 有冇個 "3" 字重要咩
今集咁多questionable 嘅設計, 仲有冇下集都唔知

個核心設計我覺得冇乜問題
係啲細位要執返好，例如
1. 嗰6個技能道具要響管制區入面都可以換，share同一個Cooldown
2. 換人個loading太慢（依個問題放響次世代主機就應該冇咗）
3. 啲小遊戲太少同唔好玩，擲鏢同的波真係好悶
4. 飲酒竟然係得個animation，連飲乜嘢酒都冇得揀
又剩係可以響酒bar飲，咁嗰啲酒鬼技能有乜嘢意義
5. ETO用途太少，只可以用嚟買衫＋SKIN，冇乜動力去執
冇得買車，車變咗跟人嘅技能。間諜車有飛彈同隱身都話重要姐
其他冇乜特別嘅車就唔應該放喺技能，直接俾玩家買仲好
6. 招募任務太重覆，應該加啲系統簡化遊戲後期嘅招募流程
例如一個魅力爆標嘅角色，可以"色誘"路人直接加入
屈機角色先需要解任取得
7. 殺人同打暈人冇乜後果上嘅差異
可能係DEDSEC嘅聲譽好壞會影響路人直接加入嘅機會
甚至名聲差嘅話，俾人追捕會有路人篤灰
8. 開永死應該要多啲reward，例如ETO會多啲
9. 個大地圖做得好HEA，冇得分類sorting，Painting冇顯示完成咗未
10. 如果啲路人嘅身形會多啲差異就好，多啲服裝揀就好
(捉啲大波妹返去玩barbie)

覺得LEGION有好大嘅可能性，可以好好玩，只係唔知做乜搞到咁
睇下online mode結果係點，可能會有啲線索

佢隨機嘅,睇你下抽到咩樣,同埋未必下下出現

其實招募啲特工係咪隨機出現？
之前招到個有G36

想問下果啲交叉係咪一定招唔到

我想問下你哋 開game之後嗰個最新消息係咪冇嘢睇

同埋結束遊戲我要五分鐘先出到主畫面 之後仲要等多花唔多本分鐘 先可以喐到mouse

你哋有冇呢個問題

咪好似大bug命咁 , 又係柒下柒下 , 到下集梟雄先改善

唔鍾意嗰啲解鎖技能

深度分析做任務 就可以招募到

我今日招募到一個警察同救護員

其實仲有好多bug

例如某啲閘需要解鎖控制箱，某啲特定條件觸發下 敵人會自己開咗個閘

有架炸彈車任務，唔知點解敵人開咗個電閘， 我就趁呢個時間操控咗架單車衝咗出嚟 我控制咗架車沖咗出閘 爭少少跌咗落海

希望Online mode 可以改進

第一樣真係
我本身用gg仔hack入去 冇諗過要打
死左個用左好耐嘅警犬
有d任又係救完個人咩準備都冇就開火 我個人未換得切技4 5槍就死左

ubi有bug好平常姐
唔影響進度都可以笑下嘅
我玩ps4版，每次返主目錄都彈game
100%出現嘅BUG都QA唔到

我都係，出番去就彈game , 垃圾ubi

有冇PC人

最陰濕係管制區以外都會Spawn敵人
一出嚟就射鳩玩家，第一次遇到真係中伏

仲有樣嘢講漏咗，點解渣車冇其他POV

我一開頭招募頭盔人 (唔記得咩名 上傳武器嗰個)

我一開始喺門口控制緊隻蜘蛛 都無端端畀人殺咗 重要冇感嘆號警告我觸發警報

重生之後 敵人就自己擋住咗個電閘

跟住我就直接控制咗架車衝出嚟

除咗解區送嘅殺手，我未見過第二，跟住攻略去刷都無，明明過咗報到任務，好彩第一個殺手有用load/save去刷個好樣d嘅

應該有架喎 一定夜晚咁囉
我前後招左兩個
兩次都係行仔見到

有啲關卡上傳/下載有機會觸發警報，會直接detect到角色個位
如果用蜘蛛仔去解就會好伏，唔控蜘蛛仔就上傳/下載唔到
控蜘蛛仔就俾人射死
不如自己潛入去解＋槍戰好過

冇槍

未做嗰個任務之前 淨係得電擊槍

用職業殺手有咩關係過唔到？

sorry ,我冇招募到職業殺手

解九榆樹區會送一個，做尾任前抄save起先，刷npc樣用

用死一個角色會好悶

1同2都無玩過
同人直播好似幾好玩咁 跟住買咗

好耐無打機
岩岩玩 次次都開槍清場

我殺左蒂達史雲頓之後全部任都突突突就算 , 隻game設計到咁 , 鳩打

pc撚表示全日都未開到game
個ubisoft connect 界面load 到世界盡頭

Online 係好似gta 定 mhw 咁？

都唔明點解4把買既槍都係非致命做乜

幾多粒鐘爆機

我係做下任務得閒飛去睇下咋

其實係咪未出dlc任

未出dlc

想問吓個角色幾時先會永久死亡
我啱啱開始玩 試過一次俾人打到不能行動
之後就重置左

因為dedsec唔想殺人 (左膠，BLM , LGBT , 女權 個d又人衝出黎屌）

1我覺得好玩D

開局無開永死既，角色會入廠 or 被捕

D黑警明明有槍 次次都淨識同你博拳

我開咗永死
但角色俾人打死(殘血)之後冇入廠被捕

只係顯示角色失去行動能力，然後就話任務失敗，鏡頭一黑就直接企返喺條街度。

中bug ? , 定係某d主線任務可以唔限死

首個特工係咪簡有跑車果個最好

買左黃金版 終於爆左主線
但係仲未見有得用一代個主角 係未出定係要點樣開

老母個到 玩到以為玩緊其他遊戲咁 變左恐怖生化GAME

無人機 / 槍 / 貨運無人機

4人DLC未出

驚撚到係咁開鳩晒d門就走

求意見
未玩過1同2
見3畫面好靘, 想J下

但係PC版3個版本都好貴 (UBugI Shop)
438 標準版
728 黃金版
875 終極版

標準版 定 黃金版 好?
照1/2來睇, 3有冇必要season pass?

屌原來要打主線 後啲先有

大家有冇開永死
感覺冇既話 招募角色呢個功能就會廢咗

緊係開
做招募既時間仲多過做主線

有開嘅話就會不停招募卒仔出去送死，咁就需要好多卒仔先玩得贏

仲以為得我自己一個咁撚戇鳩

咁你平時喺條街度係唔係都係用啲廢物角色玩
我唔太敢用啲勁嘅特工尤其是個工程師，死咗就乜都冇

有開，開GAME到爆機死咗10個

有冇死勁既特工

死咗個識催眠嘅，不過之後招返
其他死嘅冇話特別勁

乜有四個技能嗰啲特工都可以照到返嚟嘅咩

無人機專家可以
應該全部都可以，不過要上網搵地點
自己周街跑極難搵

好似係綠色點點嗰啲 啱啱發現到有個醫生可以招募
利申玩左唔夠兩個鐘

換道具真係好撚煩 要禁入去先可以換
上一集用電話出技好方便 升下d電池出唔同招又可以同時間令到幾個敵人分心 今集又要等CD

好似打完晒報到任後就會生效，我宜家打無拳套比賽輸咗都會入醫院

綠點既都係勁人黎，提示你可以招佢

Ubisoft每隻gane都改上一集嘅缺點同移走上一集嘅優點

正確啲來講係「特別職」
勁唔勁真係好見仁見智，職業殺手有4招技，槍鬥術、腳輕、迴避、專用槍，又係綠點；魔術師1招神技，叛變，又係綠點；街邊扮石像既得1招"廢"技，逃避追蹤，都可以係綠點
我而家係見到綠點都要睇下係咪好樣啲既女先招

btw，幫派地區啲戴面具既隊長，甚至卒仔，好多時都係靚女(相對好樣)，有興趣可以招來驗樣

病毒駭入可以做到同時令幾個敵人分心
諗緊Aiden Piece嘅能力會唔會係大幅下降駭入技能嘅CD時間
定係少年警棍，近戰無雙

睇畫面應該唔需要SEASON PASS
覺得好玩先再買SEASON PASS
438+288 = 726 (點解平過直接黃金版)

有冇100U幣，有嘅話可以８折買GAME

U幣點來？

Uplay未買過

想玩第一集個主角係咪有排等

玩過ubi啲game解到成就會有
登入uplay acc睇下有冇

儲儲埋埋有500

我都係咁~
但冇5分鐘咁耐
約30秒左右

一樣

不嬲招人都係睇樣唔睇技

九榆樹個任痴撚線黑撚哂部飛機盛燈勁廢
屌佢老母係撚咁跌落街卡撚左勁耐
狂禁個R3都係廢既
而家仲係度慢慢試緊
屌你老母電話冇電筒咩

屌佢老母最後用隻蜘蛛格硬去完任冇殺到個守衛

2021 or 2020 Dec 唔知邊個係
到時啲人都棄哂

希望佢整4個特別獨有技
唔好用返街人技

你玩番2好過
除左legion係多左專有技能同近戰
仲有新既科技系統,
d關卡設計 2代好玩過佢
但2,3都係重複性關卡
我簡普通難度,計埋support既得1x個敵人

尋日上網睇左有得用手銬鎖人再放人去招人,快好多

3代個問題唔係關卡設計
係有啲角色能力太勁，導致玩家可以SKIP個設計
2代嘅叫黑警+黑幫互打一樣係關卡Breaker
分別在於2代係用技能點有進度咁獲得屈機技，3代係隨街執個人就屈機

有冇啲攻略講下應該招募咩特別角色？

工程師：隨時call運輸機，配蜘蛛=無敵過關大法。但劇情就本身會有
間碟：好好揪，有手錶鎖area武器，架專用車有飛彈同隱形。解放地區會送
職業殺手：john weak式槍鬥術，好型，多數有翻滾閃招動件，d槍都勁。冇記錯又係解放地區會送
車手：上車之後有招叫清空道路，成條路所有車＋飛機全部失控排開，摩西過紅海咁款，有前作大停電既feel（好難得係今集有既比較震憾技能）依然係解放地區會送
養蜂人：叫啲蜜蜂去針人，佢地邊針人你邊射人，幾輕鬆。又係解放地區會送
總結來講，基本上勁既職，你解放地區就會拎曬。除非你想刷靚樣先需要自己招

Thx! 想問埋影相係咪要親身去影？

應該就冇其他方法，試過蜘蛛同hack入CCTV都揀唔到相機

18個鐘爆機
趕得切玩刺客

不過不失啦今集
劇情上好過上集， 渣車右駄似香港咁

點先招到殺手 就咁喺街撞?

有固定位同時間，GOOGLE有

新聞無人機可以影相

原來要靠新聞機先得
THX

唔用新聞機係解放唔到所有地區

parcel drone其實有咩用？

俾你攞件貨掠水

eto only?

有無人卡喺解放倫敦咩ctos中繼站個度

咁睇來我自己唔記得左

地盤佬最正，平時用黎直接去攞綠色科技點
唸返前兩者果d解迷解到火都黎
今集飛上去就算唔係即攞都慳左好多時間

就爆機壞左save 咩mood都無晒

咁閪黑 , r.a.p

尋晚玩呢個玩左勁耐，係咁跌落街
後來校到最光玩好dd但都晒左勁多時間

尋日玩睇到有條友喺屋頂個電箱度塗鴉諗住召佢，同佢傾完計轉畫面我落咗地，佢就跌到重傷入咗院

招咗個阿爾比爾
周街鎖人手扣好過癮

我都試過係條天橋到咁樣

呢排玩玩下都會卡畫面然後彈game
係咪部機太廢

試下 update graphic card 個驅動程式

其實解放哂啲地區有咩用？ 同埋啲技能點好似好快快升哂

撞到個幾乎一撚樣既路人
好彩未幫自己換衫姐

想問下隻蜘蛛點樣先可以攻擊人？
明明已經升到最盡 但係永遠走到去d敵人到都冇攻擊選擇

唔使升都可以攻擊人
但要潛行先得

Unlock所有科技點位置
拎屈機角色
解白金杯

要潛行 , 比人見到著隱影再電就ok

係咪特務本身要識電擊先至有得電？

唔洗
正常你隻蜘蛛冇俾條友發現咁去到佢後面就可以電暈佢

估唔到今集商店街好多服裝店, 好多衫賣. 街邊檔都有. 係咪為ONLINE 版而做出來. 有新成員, 就去睇買, 用咗好多時間

今集架車一收油就即時停, 可唔可以做好少少

我靜係買左兩件會發光既衫
同一個自己基地買既發光袋
其他野睇岩先買一兩件
之後個個角色著到幾乎一撚樣

我招左幾個會自己買衫既特務，等佢地幫我掃

轉灣先垃圾 , 垃撚圾

全部女女都唔著衫唔著褲，唔洗煩

集集watch dog揸車mode都係整到一pat屎咁

第二集難得比第一集稍為進步小小
點知今集渣車仲垃圾過第一集
同廠既far cry都好撚過佢
所以我今集極小渣車
直接飛去最近既傳放點再用工程無人機飛過去
今集我最enjoy就係發光衫加夜空飛行

屌你老母垃圾game,試左3次都黑畫面，想爆埋個機都唔得，已經周不時彈game,現家連機都唔比人爆

有冇巴打知呢度點樣入去？

另一邊有個箱 用無人機吊走佢就見到通風管入口

thanks!

電車

轉彎/鏡頭垃圾係真
但收油即停好寫實
汽油跑車好似冇會咁

殺手名叫善終
俾我一槍爆頭

回家個任真係痴撚線
搞到我較到好細聲驚有野嚇鳩我

想放左隻ps4版

快放 , 仲有價

揾緊人收

邊到有發光衫買

好似得一間野有
我買完都唔記得係邊
另外自己據點都有發光野賣
我用緊自己組織個袋
我搵到有個網有地圖睇

蜘蛛係咪要無人機專家先有得電人

爆左機再上去解放D地區 先得閒睇下d設定
原來一直冇開光追 開完以為自己玩緊第二隻game 浪費左

之前見人講養蜂人點勁
仲以為佢可以離遠放蜂冇人發現
點知係街用一樣即刻俾人追
入到敵陣以為一放就針到人死
點知連最普通既兵都只可以咬到殘血仲要等cd
精英敵人連一半血都針唔到仲要俾人追
下下要射爆佢我不如用返殺手支步格爆頭同近距處決

*殺手支步槍

所以啲人咪話殺手同地盤佬玩晒, 成隻game 得幾個職係有用

一如既往Ubisoft都係買bug送game

呢隻真係3集入面最垃圾嘅1集，啱啱白金完嗱嗱臨放走佢

今集就係咁垃圾 , 最快一定係衝入去突突突 , 反正無後果

最正係玩到話dedsec係恐怖份子果個chapter，yes，真係玩到恐怖份子咁，做一個任務就殺晒全村人，然後揸車重恐怖過恐怖份子，見人就輾

呢個BUG我都中過

屌 我次次都quit唔到game
一定要 ALT F4
跟住最後做個個任務就要下次重新做過

中過
去到尾無理D敵人㩒𨋢就中
之後衝左去𨋢後面殺晒D人先㩒就無事

繼續遊戲，不停load唔知咩事。。。

ubi換撚哂整野班人啦屌
明明D idea咁撚正
但做到出黎就shit
唸野果班留低整野果班換撚左佢啦

idea 正
玩落垃圾
任務千篇一律

今集換左ubi另一個studio做（好似係）

大家係咪通常打哂主線先慢慢做其他支線，搵技能點個d?

我覺得呢集啲新功能都係試驗性質
反應好就會係下一集到搞大佢

咁樣搞法唔會反應好
不過反應唔好同下一集仲搞唔搞就未必咁大關係

啲新功能，我暫時睇啲人評，都係諗法好，但實用度同深度好淺
即係好似啲特務特色唔夠深，搞到換特務招特務成件事都無意義

我都係退回主選單先熄
但有9成機會彈GAME

PS4版
每次都係返主選單先熄
但其實每次返主選單都會彈GAME
彈GAME當熄GAME

唔知幾時會出事, 唯有BACKUP SAVE

所以就算個反應好差，我覺得UBI應該再試落去

隻GAME最核心嘅難題，係隻GAME冇咗主角
好似冇見過一隻Open world game係咁做

我pc 返唔到主選單 屌 次次都ALTF4

我完全刷唔到佢

而家ubi係啲game每集都搵玩家做試驗 挑戰玩家底線
講真換人系統係第2集臨尾已經做左出黎, 根本唔係新野
故事講dedsec 被陷害變恐怖分子, 第1集個名聲系統同市民互動竟然冇左
武器裝備好明顯係偷懶cut晒, 變成用技取代

睇下佢遲啲會唔會出大執嘅更新啦, 隔離戲棚Ghost Recon Breakpoint出左成年先update敵人開完槍要reload

換人唔係新嘢
冇主角/人人都係主角先係新嘢

多數夜晚先出現

屌我殺左已起20個殺手都見唔到佢
連既巴哈見到既靚女殺手都見唔到
到而家仲係用緊解放地區放果個女殺手
雖然都好撚型
同埋請問係一見佢就係咁既樣
定要幫佢除帽
我一次都冇見過冇冷帽既殺手

咩位置....

點解我睇片見到人地個殺手有滅聲筒手槍既
係咪要搵個有既人死左佢其他人就會有

都係玩殺手最爽 突突突就完場

殺手定間諜

有冇深度圖睇

識用槍處決應該係殺手黎

第一集個主角唔只識槍鬥術
仲有得滑過d野既時候射人

仲有阻止人報警既功能都冇左
一有咩事直接就有狗追你
今集真係3集中最hea
得個idea正

原來spy都識用槍處決
咁槍鬥術有咩特別
係咪spy可以觸法處決既時機冇殺手咁多

其實冇特別, fancy 啲嘅近戰即死攻擊之嘛
你冇發覺gun kata嗰陣枝槍係冇少到子彈咩

Spy要打暈人先可以殺，殺手就拎住支槍滿血照殺？

之前用殺手
後面用精英
自帶隱型

打阿叔要着好啲

blm

希望DLC update 會改下 最新個update 好似都多左啲車

幫殺手換左支左輪

有冇人知地圖上果D！新任務係咪無限出唔做都得？

404任好似係無限出
解咗5-6個就放棄咗

白金左了
等佢出撚晒DLC先返黎玩

我上面有放出嚟

點換？

如果殺手支手槍有滅聲就Perfect

招募一個有左輪既人
之後所有識用手槍既人都可以換
要未招已經有既人先得
得電擊手槍唔計
步槍都有得換，ak47都有
不過玩落冇一把好得過殺手本身有果支
換槍要個人本身音果樣野
再招有類型武器既人就可以換槍

屌我招左個消音mp3既人返黎先知唔換得
好似手槍咁出左滅聲筒當你另一樣野

宜家好多任務最後等hack果陣會變槍戰，如果身上得支電槍可以點做？

放陷阱 , 丟電炸彈

所以一定係用職業殺手
冇一個職既功能可以取代到佢
你係附近搵個無人機再生點可以call部工程機
地盤佬部都唔撚洗
再賤D call部反恐無人機係咁用導彈+機關炮大屠殺
清左場/清剩飛唔入既地方先用個人入去
跟住有人會用隱形但我會用返蜘蛛
有D位一定要蜘蛛但用送果隻又冇加速又冇二段跳又冇隱形
如果你好堅持要用得把電槍既人做任既咁練好D技術啦

有冇人知阿爾比恩內應個任點做，去地圖冇人，開大地圖個黃點消失埋

應該係換個阿爾比恩既人果個任
如果你冇特務係阿爾比恩既人
就升科技簡深度分折就可以招D敵人黎用
不過如果有兩個紅色手指公就唔可以招
一個就得
最好簡個好打D既例如有步槍既
我果個係隊長黎有支步槍用

睇片見係去傾完再幫佢任就得 但我宜家去到搵唔個npc

試下熄game再入睇下點
都冇影幅相黎望下佢寫乜我睇下記唔記得

做到同線人講完野 就搵唔到個內應 黃點係去左第二個地方 去片個地方又搵唔到內應

原始果把電手槍升爆好高攻,夠打到完場

紅色果隻蜘蛛機點用？控制佢果陣唔見有得開槍射人，部野係咪有敵人喺附近就會自動開槍？

PS4玩，好lag

升滿先可以直接開槍
不過廢既，我用返普通果隻

想睇下可唔可以等hack果陣當炮塔用

你要對佢禁L1再簡交戰先可以當炮台
不過兩野就爆啦隻野
射人又冇力
正正經經用殺手步槍啦

冇咪自己搵一個招
佢冇指定要你招邊個嫁
我玩果陣一早招左一個直接換人就得
可能你設定果度set左唔要輔助所以冇指一個俾你

爆左
2好玩好多

而家差酒吧飛標同塗鴉就白金

隻GAME少CONTENT到痴線

酒吧、飛標、塗鴉好撚嘔心

玩到仇敵面孔個關
有個關要禁密碼
尾關禁密碼
第一次3個密碼好易記
第二次5個ok喇
第三次8個點撚記

有冇人會解？

覺得難嘅話
你自己mark住邊個mon等於邊個number
變做記8個數字就好簡單

我用電話一下影一次相

我直接記方位, 2take過咗
好似次次順序都一樣, 其實冇乜難度

影一次相

我用紙筆記

今集解迷, 轉電路方向, 難度冇咁高.

電流迷宮第二集最易
轉啱位就得，唔使用腦

DLC幾時出 爆完機冇咩野吸引再上去
另外有冇消息講個線上模式係好似之前幾代咁合作 定好似GTA咁

GOOGLE左線上模式都係同之前一樣 合作咁玩 同埋玩下蜘蛛PVP

其實冇咗即時入侵, 件事已經差好遠
唔睇好

PS4 都壞save

故事其實都ok
但多數任都重重覆覆
最on9 係即使你hide得好好
hack完objective 要係附近load 100%果陣
一定有幾十條友衝入黎射鳩你
搞到大部分時間得殺手先過到關
其他角色廢到on9

如果係pc開到4k hdr rtx 都值得買黎睇景
其他就不了
同watchdog 2比 真係差好遠

之前淨係玩過2 呢代買左黃金版 送左1
發現1真係好難玩

戰或逃大計
屌佢老母，好撚難玩，
每重玩一次，要reload隻game一次，
黐撚線設計

開左永死? 招殺手返黎開無雙都得

無人機殺5架車/無人機果關，
無開永死
唔夠時間，game over, 要reload隻game先可以重玩

終於都爆左主線 可以 hea 玩埋 d 支線等 cyberpunk
整體都算唔錯 但係後面 d 關無殺手真係唔知點過

好似剩係遠距離清目標之後飛走就得，唔使打其他卒

玩晒成隻ＧＡＭＥ冇招過殺手
Default有auto-aim，槍戰其實唔難

Ps4個線上模式 仲未出？

下年先有
應該忙緊FIX BUG冇時間做

有乜嘢團隊，一定要招？

其實係咪用解放地區送個堆人就夠

一隻地盤佬，一隻有真槍 已經夠

唔係解地區送一個咩
我九成時間用殺手

我會不斷轉人玩，最後爆機個角色係冇特別能力

爆咗機先解鎖地區，冇乜認真用過殺手

同你調轉，而家掛住解鎖地區冇推過主線

冇解地區先嘅主要原因係一開始諗唔到某啲地區任務點樣完成
例如用新聞機入通空槽影相，完全唔記得有依個功能
唔想睇攻略，所以玩落去先再試
之後行行下偶遇到access point＋新聞機先知道做乜

而且最重要都係個人認為用死一個角色係唔好玩
角色啲共通技能本身就屈機，用死一個特別技能就會好悶

我想問揸車有冇得第一身視角

運轉之輪
仆街，架機爆咗要重玩

佢唔係continue, 而係要load game,
再hack多次架反惡無人機

根本on9, load game仲耐過玩

隻game on9
一斷線 入番就冇左save
連cloud save都比佢replace左
40個鐘差1個成就 就白金

係咪俾部特別勁既反恐無人機你果度
我飛左去個摩天輪既後面
之後冇人射到我等到完

點招架師兄 我刷咗兩日都仲係刷唔到殺手

減價買左嚟玩
個招人concept係幾正，但好快會悶

仲有人推po

主線支線關關都差唔多套路
玩咗一半就棄咗

最簡單直接解最低果個地區送個俾你
想再招睇下youtube有教學
我太耐冇玩唔記得哂
以前最易搵係有個車站係唐人街附近
之後行去某條後巷會有一個
再順路去唐人街中間有多一個
唔一定會出現，夜晚會大機會D
個樣唔岩就殺左佢
唔係下次都係出同一個
我刷左好耐都冇個岩最後是但收左幾個比較好樣既
想收個樣似john wick既真係講運，我刷到放棄

想問一下巴打們...
我玩到中途..突然無左自動SAVE...
有無方法解決??
謝謝